［香港人劣根性］食一餐飯就見到

話說今日同朋友食完飯 我朋友食食下唔舒服
我地食ikea 係企位食
個朋友唔舒服到跪左係地下
咁我見到前面張枱有張空櫈
咪諗住問下佢可唔可以借一借黎囉
我 女人
我：唔好意思，可唔可以借一借黎用，我朋友唔舒服
女人：唔得，張櫈有人架
我：唔係用好耐（我指住我朋友，個女人都望住我朋友）佢真係好唔舒服
女人：唔得，有人架張櫈

好在同一張枱另一個人即刻拎起個袋比張櫈我

我又唔撚係搶撚左張櫈唔還 呢d人有起事上黎唔好搵人幫手 屌你老母

廢老